Hkcc 升U請入

到底有幾難升架?
升得番果啲係咪通常Dse衰主科一分而best 2x咁樣果啲?
(中6)好驚入唔到大學呀 (留一左年)

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

DSE內容多 壓力來自溫唔切 Asso 內容負擔細啲 心理壓力多 驚grade 唔靚